【長和愛小米】夥小米組聯盟 長和霍建寧：關係如手與手套

長和（001）今日宣佈與小米組全球合作聯盟，聯席董事總經理霍建寧在記者會上拿起小米白色手機，提到與小米認識僅2個月，今天便簽署合作協議，「見到手機、物聯網產品咁有型，覺得可以做。」

他指，過去30年長和打好根基，零售同電訊點1.6萬個，屈臣氏旗下亦有逾億客戶量，「我就睇下有冇交流機會，去咗北京同小米創辦人雷軍傾，好快擦出火花。」明天起豐澤將有小米產品銷售，「你會發覺平過其他產品好多」。

霍建寧指，長和及小米就如手及手套關係，能夠達致雙贏，他又不停向小米「笠高帽」，「我同小米合作，學識咗個新字——性價比，本身只係識廣東話講『平靚正』之嘛。」

為甚麼小米發展多年，現在長和才選擇合作？「以前自己唔夠cool囉，依家先發覺小米咁cool，不過never too late嘅」。

今日小米公布本港上市大計，為甚麼選擇今日宣布合作？霍建寧指並非刻意選擇，而是碰巧在今天。有關小米上市事宜，小米、長和一概未有回答。另外亦有記者問霍建寧會否退休，他亦未有回應。

帶套

霍建寧自己用咩手機先

美帝幾時制裁屎米

「平靚正」個形容立體好多

高登d 打手係咪分紅
仲唔開晒party 咩

即用即棄

美國制裁果陣就會變即棄手套

3 IOT

長和隻股肯升未

關係如賓周與安全套

手同手套關係，點樣達致雙贏？

其實性價比≠平靚正

早排吹秦加乘哥班人呢

即係咁，小米ipo，有長和加持
預咗小米會俾人抽爆，長和乘機抽水
背後雖然唔知長和係咪大戶一員，但返正瘋宅賣開電子嘢唔差在賣埋
小米多咗個全球性嘅sales channel，股價又有得升
所以咪雙贏

...

一個賤格一個仆街好襯囉

用完即棄